用緊X嘅你，部機出現左咩問題？

成日開app都hold住咗白畫面
kill app試好多次先開到
Setting, Ig, Whatsapp都係咁

無 正係舊電用得快左

冇喎

冇問題

淨係face id有時detect唔到要重新開機

有時用用吓就會成個畫面定咗格 要kill app先得
特別係用google

重新開機

太順

你地點用到部機咁多問題

利申第一批完全沒事

用左咁耐，到而家每次啱啱起身都要入密碼先unlock到

好順 咩問題都無

想圍爐取暖搵個原因比自己追新機

whatsapp call得耐會hand機咁
不過呢個係咪ios問題

有時unlock 部機，個lock 制成日以為我㩒左兩下，彈左個apple pay 出黎
攞去apple store check 又話無問題

有冇人部機個mon會好似3叔機咁有條綠線？

壞左一邊喇叭

利申 第一批機

玩食雞 傳說對決個陣

機背超熱

lag 機

上唔到網，似接收信號有問題

無，等iOS 12 上另一個LEVEL

呢個我一時時 有時無啦啦超熱
重新開機就無事

成日無啦啦話無SIM卡, 重新插完就無事

證明你起身個時個樣同平時太大分別

你張sim有問題

iPhone X
iOS12 GM版
開心使用中

本身得一邊喇叭wo

有無人覺得d app 成日都要重新開，好似成日都唔夠ram 咁
同埋我唔知smartone 問題定咩，有時明明寫住收4格 LTE 但就上網無反應 要開一開飛行模式先得

之前有個post就係講呢樣

應該smt問題

oh thanks
不過唔夠背景app 成日都要重新開唔知有巴打一樣

已經因為faceid壞左換左翻新機

朋友話成日打俾我，第一次好多時都響一吓，跟住飛咗落留言，要打第二次先得。

間唔時聽唔到人地講乜，去過apple check，但check唔到有問題。

無乜大問題

係有時彈個keyboard出來時有少少lag

7左 原來另一邊係咪來

Keyboard lag lag地

有時開app會變黑菊花轉轉畫面
上網好慢（比起部S9+）
face id detect唔到，成日都要打密碼

最底個條白色bar有bug
有時唔識去返最底

有時打緊機電話響 就咁接電話開擴音傾 再轉番去打機畫面邊打邊傾 傾完冇收線之後 成部機就會好lag同打唔出電話 成個電話畫面死左

So far 都ok
淨係 電 去得快左

出街多左女望

同意，部機我出咗幾個月，舊電照計唔會咁快打柴

明明以前用7仔又無事

Same

開apps慢,卡白畫面,keyboard lag
呢d好似係iOS11前期嘅bug
我上左11.4.1乜事都無

一星期起碼跌一次落地
心理上營住營住裡面啲零件好快跌壞 就算mon無事

鏡頭入塵 入左3次 影野有黑點 每次都淨係幫我換鏡頭 屌

iPhone出咗十年都仲有人講緊壞一邊喇叭

無問題，正常使用睇咸片

Mic...

個face id有時會detect唔到 試過reset face id
佢連focus都focus唔到
用camera app前置人像mode都係focus唔到
每次都要reboot先冇事 但隔一排又係咁

有冇巴打一樣?

我一出就買 舊電頂唔到半日 明明一開始用可以用多過一日

打緊機有電話入 傾完收唔到線

未化妝鬼認得你咩

冇

打機打得耐 有電話入 部手機靜係識得震 但show唔到聽電話畫面出嚟俾你聽電話 試過用headphone都係唔得
一定要重開機

用咗半年到，暫時冇

我用緊6s 成日都有呢個問題
最煩係當我每次真係想用apple pay又禁唔撚到

有時打字，個keyboard感應唔到

我係打緊機個陣，聽完電話之後
想打比另一個人，打唔到，㩒個call 字無反應
攞去apple store check, 我錄埋片比佢睇，又係話無問題
係啲junk call app 影響到，叫我del contact list 入面啲junk call,話佢見過好多人都係咁

好垃圾，死都話無問題，叫我開左個backgroud refresh 佢，應該無事
點知返到屋企又係咁

無問題
不過粒電好撚廢

unlock 部機要㩒制？

Ios11既bug
Iphone8都係咁
打機+講電話
就會卡死

第一批機,

1) 電明顯少左
2) 容易發熱左

除此之外冇咩問題

應該咁講，㩒右邊個制，想著mon，再用faceid unlock 時，佢唔著，再㩒多下時，佢彈左apple pay 出黎，即係佢唔係感應唔到第一下

無任何問題，唔lag唔食電，無藉口換新機

巴打 我都有同樣問題呀 係咩事呢？

唔好化到成個馬騮屎忽咁

但我無junk call app
我既解決方法係 power加大細聲制kill app
唔得就要boot機

驗眼喇柒頭
一開multi tasking個畫面
60fps肯定無

點解會有問題？

人老左都會有問題

12尾出機
但係舊電明顯用快咗

用電快左咯

唔係可以入兩個樣咩，入一個正常樣一個瞓醒樣咪得

啱啱好一年就收皮

唔撚知 想轉機 但驚都會咁

屌有時重開都開唔到

擺褲袋有電話打黎拎起slide唔到
要撳一下lock掣先slide到 都唔知係咩問題黎

愈用愈順

成日hang機彈app

部機熱個陣觸屏幕會自己跳不受控
乜原因？

試過一次有電話打入黎lag機
部機係咁震但個mon黑哂無反應

唔係記唔記得收線問題 係根本唔比我收線
跟手轉APP畫面仲LAG鳩埋 要RESPRING先搞得掂

light saber

個touch有問題
用用下個mon左手邊好似比啲野禁實著咁
跟著咩都做唔撚到
下下要鎖番部機再解先用得番,但一陣又係咁

夜晚影相時會好似散光咁d光源散開曬on99

想問下白底背景黑字scroll緊嗰時覺得好似有殘影 (唔係燒印) 係咪通病嚟

呢個問題我研究過，得有部分既ipx係咁，我都係，
上網search"iphonex來電卡死門"
解決方法係撳實音量加關機鍵一陣清ram，咁就唔使重開

我搞左咁耐又reset又逐樣功能關哂都唔得
最後我搵到既根治方法係jb
ios既問題反而要jb先搞得掂

喂 做乜咁多android打手入嚟唱衰iphone. 平時啲iphone post都唔見你地。 唔好亂講喎 邊會有咁多問題

用iphone開google

仲有一樣，有陣時打完電話會收唔到線，唔知ios12會唔會解決

用緊X嘅你，用緊咩殼

你有apple care+嘅話.
你要同佢講好快無電. 成日hang機
個mon花晒, 直接話比錢當人為意外換翻新機

原裝silicon.麻麻地
太痴塵又厚邊

OLED問題 你換note9都係咁 唔好膠

oled mon係咁

升左iOS12未

拎去換啦

邊框甩色變黑

未

有冇巴絲個相機都係有問題

諗緊買咩case好

完

都唔知你做乜，我而家講點解決個問題，你本身有呢個問題咩？無你又知ios12解決到？佢明寫出嚟？
就算有，我只係講多個解決方法出嚟，完乜鳩

Apple 向經銷商、授權店發出指引通知書，表示最近有不少用戶反映 iPhone 8、iPhone 8 Plus 以及 iPhone X 存在不少 Bug，例如切換 App 到系統假死、iPhone 充電至 80% 後無法再繼續充電以及來電沒有反應的問題，Apple 認為這些問題與設備本身無關，如果用戶以上述理由作換機，將不予受理。

Apple 表示這些情況不是 iPhone 或硬件本身的問題，經銷商或授權店不得退貨或更換。既然無法更換，那麼如何解決上述的 Bug？Apple 就提供以下的解決方法。

來電無響應：可強制重啓 iPhone 或清除後台所有 APP，這個屬於 iOS 的 Bug，目前 iOS 12 Beta 5 已經修復，用戶可以升級解決。
App 切換後台假死：重啓 iPhone
充電至 80% 後無法繼續充電：將電池耗盡至自動關機並充電，充電過程中不得使用手機，系統會自動對 iPhone 電池校準並解決故障。
iOS 11 存在不少 Bug，而預計下個月將會推出 iPhone 以及 iOS 12 正式版，現在繼續修復 iOS 11 Bug 的機會不大，用戶或許更新 iOS 12 會解決不少問題。

紅字試過，唔得，一定要撳音量加開關
而升ios12，無jb唔就手唔會升住。

所以咪話升iOS12
jb左無得用apple pay都好唔方便🤦🏻‍♂️

用緊。。

一日差二次電，倒水電

上iOS 12就冇問題

有咩問題
用iPhone 一定要用safari

仲有一樣
得返30-40% 差住電打機會拖慢部機 之後又再lag機又要hard reboot

無la la停用1個鐘

成日鈴聲自動較大聲，，點搞法？

其實唔係打機或者睇片純粹safari上下網個鏡頭對落個位都會熱係咪正常？

好似用得幾快

唔識壞

iOS11 bug黎 iOS12 正式版fixed 咗啦

大家要小心D部iPhone X嘅防水問題，因爲我用左一年都未夠，佢就連雨水都唔防，好彩有買Apple Care+，免費換到機，如果唔係都幾煩
利申：淨係跌過一兩次部機，無理由IP67咁廢

Apple care plus 入水會免費換？